英國據報加稅 以拯救英國經濟

英國有報章報道，英國財相辛偉誠（Rishi Sunak）考慮大幅加稅，以拯救深受新冠肺炎打擊的英國經濟。

報道指，辛偉誠正增加資本增值稅（capital gains tax）與所得稅同等水平。而企業稅率則由目前的19%調高至24%。

拉po，不實消息0討論價值
盡量每次更新證據

騙徒證據 話創新高，其實低過2018

日日新高……

博大霧 以偏概全AA天性

跟住欣賞 呃人廣告

第四個 呃人廣告

第五 高尚住宅靠戲院

第六個誤導性消息

利申追私怨追擊Dr_MK AA狗
對樓市，房屋台冇意見
非黃藍糾紛，純粹Dr_MK口賤
DCC001係架兩唔洗理佢

拉

拉你老母

加稅點救經濟
明明大家都已經無錢開飯
仲要加稅
姐係趕人走姐
到時經濟仲差

QE 咪得囉，屌

人哋段嘢明明係話等經濟開始復甦先會搞

That’s been fueled by Sunak’s insistence, repeated on Friday, that he will repair the nation’s battered public finances over time.

“Once our economy begins to recover, we should look to return the public finances to a more sustainable footing,” he said

劏房波都話想加稅
但用黎起明日大嶼

加稅救經濟？

支持福利國家加有錢人税

只要確保生產力及消費市場，稅率多少，同經濟好壞未必有正關係。